[ViuTV] 2230-2330 全民造星III (23) 好仔又開唔到PO

造星Post萬眾期待嘅樂仔is back希望大家繼續表白樓主樂仔
話咁快就第三年，又到左樂仔一年一度24小時全天候開post嘅時間

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer

星3 主題曲

聽cd版又唔差。。。

你做乜搶樂仔個位

屌仲要打錯字推7R PO唔該

大家點睇葉詠妍/小(老)妍/妍妍

造星post好難追⋯

Between 我係嚟支持Manson bb

花姐杯星巴克

其實之前我都見到
佢唔係自己友嚟㗎咩

條8婆ig 禁左留言

不過仲有fb，唔好比佢停

Dilys支那大媽舞賣笑入圍
Alina傳銷狗
小妍呃人課金31歲人個腦仲粉紅色

想知嗰個高晉咩料
睇佢ig個樣同啲行為好嘔心

我俾佢block 咗了
幾年前

等睇葉詠妍又話直播自殺呃毒撚錢先
反正唔係未試過

有2個po究竟要邊度討論

可唔可以講下你同佢有咩過節

係掛咁呢個世界又唔係非黃即藍嘅
話晒星2連香港人加油同山下見都出得街

終於cap連登cm

係咁留錯去其他post

at17定ekids出道先
alan入2汶道會唔會好尷

高晉隻眼究竟望邊 快啲退賽啦唔該

呀嘉欣真係有咁靚咩？低配版Cecilia Choi

冇新po